\SetVersePairs[
  {\item \VSup{1b}\Inchoatio{Fun}{da}ménta eius in móntibus \Flexa{sanc}[tis;] \VSup{2}díligit Dóminus \MediatioIV{por}{tas}[ ]{Si}[on] super ómnia taber\TerminatioIV{ná}{cu}{la}[ ]{Ia}cob.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor ama \MediatioIV{a}[ ]{ci}{da}[de] que fundou \TerminatioIV{no}[ ]{Mon}{te}[ ]{san}to. \Sequitur{\VSup{2}a}ma as por\MediatioIV{tas}[ ]{de}[ ]{Si}[ão] mais que as \TerminatioIV{ca}{sas}[ ]{de}[ ]{Ja}có.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.}%
]{
  {}%
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{A}{ma} as portas \MediatioIV{de}[ ]{Si}{ão} mais que as ca\TerminatioIV{sas}[ ]{de}{Ja}{có}.},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Dó}{mi}nus reféret in librum \MediatioIV{po}{pu}{ló}[rum:] ``Hi \TerminatioIV{na}{ti}[ ]{sunt}[ ]{il}lic''.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Deus}[ ]{a}nota no seu \Flexa{li}[vro,] onde inscreve os \MediatioIV{po}{vos}[ ]{to}[dos:] ``Foi ali que \TerminatioIV{es}{tes}[ ]{nas}{ce}\-ram''.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.}%
}